原價賣兩張連位1380 apink 演唱會飛

有兩張1380
Block A - Row V 76,77

有無人想要? 原價

都貼近VIP區 我都係坐隔離
有無panda想要啊

TG: / ig: stevkolen / email: onbabe@gmail.com